【殘廠攻城】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

找數

找數十卜雲加 Ok

用守城會唔會好d
攻西到咩

姐係你覺得阿狗守到=.=?

樓主係狗

兵臨城下

如果車仔今鋪輸左就差一分

咪撚on9啦

下場對東方一定爆

sor

FA Cup..........

9c9

回晒塘

笑自己做乜

點解叫david特別柒

宗犬又內訌

發生咩事呀？ 邊個玩我連登account？ 邊個咁大整蠱？

又想推你弱智表弟

下次換細佬得吾得=.=

換女朋友

撐阿狗既係垃圾

今晚要早啲訓，
驚聽日唔夠精神完場後
繼續撐雲加

強城爆廠

今晚有冇haxball

伊巴收咧咁多人抽水

玩一陣is ok

貢幾時得牙

有咩do啊

Now

先唔講佢係咪獌嘅人
就算伊巴係轟係鏝係疤係鍠嘅話
見到佢36歲仲有咁嘅傷
係人都會覺得可惜 而唔係慶祝
平時抽下水玩下絕對唔係問題
但依家係見到個傳奇、偉大嘅球員咁樣大傷法呀
如果咁樣都要開晒香檳慶祝 只可以話係反映閣下品格有幾「高尚」

49000

見到佢平時開狗竇D標題再睇返佢呢段野

難怪有獌迷寫得出獌聯不勝的原因

屌你老味比比鳥個新頭柒到

又典樣

pw: play

佢突然轉髮型, 肯定有d野, 意味佢要肩負更大責任

仲有矛人牙

地産狗好似幾好揾
有幾個讀書唔成既舊同學去做
街到見到我背影即刻打電話 R 吹之後 sell 保險
我即刻 cup 線

睇黎me都要試下投身地產界了

冇單果班借糧都唔掂

床單

我最撚憎地產狗
Fb 成日打啲正能量 post
見一個 unfriend 一個

金融狗同保險狗仲煩

保險狗先係正能量喎

屌訓得少精神錯亂

我其實係想講金融狗同保險狗
不過精神錯亂搞亂咗

有個中學師弟去左做金融狗，太陽國際金融

佢就冇出呢d post, 但佢成日比人tag, 我地就見到，條team叫neverland, 句slogan係we never land

insigne續約，mertens躝

Ching依家係實習緊跟緊師傅定點

拜狗

trainee 呀我係

仲有幾耐就可以自立門戶

立左唔通同你講咩

fa cup通常街有無得播
想出去睇聽晚

阿Po有除咗我仲有邊個系人生豬家

冇架我 solicitor 唔係 self employed
都係幫人打工囉糧
總之兩年 traineeship 之後 qualify 啦

立左之後要請人架嘛，我即刻拉大隊加入迷禾黨求返一官半職牙

已經加入左

Ching開返間禾確特律師事務所請哂所有迷禾黨ok?

單春真係好勁

B24柒到

以前個頭幾型

聽日打沉哥狗條垃圾

愈整愈柒
白人呢d頭真係唔岩

米堡打541 2分鐘失守

又係king,已經入左13粒

無Neuer既拜仁

阿祖安差啲奶野

香港官網店又減！仲送字!！
有冇爸打買過？字印得好唔好！

輸兩粒加打少個 已降班

紅埋,降得班

印左件禾子,琴日收貨
普普通通

人地輕鬆兩粒
阿狗

噢! 最怕印字有問題最麻煩

緬恩斯> 阿狗

拜仁豬都矛用啦，點都攞冠軍

Everton勁到 成個半場無攻過

覺得雲加聽日果鋪會反到底 打沉鏝 再重奪第四

系

畀韋斯咸撳住黎打

熱狗 得番2.35 瘋狂落飛

車出Ake

夏薩特同沙皮都無

keep聯賽

Gary Lineker‏ @GaryLineker

Rumour has it that Chelsea are resting Hazard and Costa. 😳

拜仁追和

伊巴好似退休…

屌地食撚屎

買左車？

留力比熱贏

Dimitri Payet has created more chances (74) in the Premier League this season than Mesut Ozil (69).

He left in January. 😳

熱刺雙冠王
想逼死雲加？

屈福特打少個咁耐
失一球,而家都未追返

侯城2-0
史雲斯2-0

今日d波好假

冇咗牛奶狂轟四粒

韋舒亞又carry般尼矛夫一場

侯城打少個入屈狗兩球
阿奴杜域射失12碼,跟住就比史雲斯入波

今日踢既護級隊得米堡收皮

屈狗呢排垃圾到仆街

抵啦

正想講個下就睇到你係到9c

熱都唔係full team
兩閘收起左

矛夫冇咗佢好似贏得仲多

米堡咁垃圾

車熱都唔敢出盡力打
呢場你收主力係可以慳體力
但係輸就輸士氣

當年07-08年球季
阿仙奴就係FA cup對住聯賽爭標對手曼聯時收起兩閘正選
雲加條鳩佬收起基治 叫春沙格拿後備
出查奧爾 賀迪
結果輸比獌4:0 比蘭尼強姦邊路
士氣全失 對面士氣大振後上拎英超
留力就留盡佢 淨係留兩閘
仲要輸士氣

0708好似係因為杜杜斷腳後連和好多場先比人反CUP

係 但呢場FA cup對獌
自己士氣-100
曼聯士氣+100
都好大影響

當年我carry得幾辛苦
路狗 雲佩斯一早傷到唔使預佢地

人地有方法激勵士氣, 阿狗就要靠球員自己

愛狗西咸到贏唔到
睇嚟雲加個第六穩喇
six is a trophy

最好就加時

重注左熱狗 豬左以後唔賭

侯城

下場即刻輸比李城

第六就好似關愛座咁 個個讓位 無人敢坐

加時車應該會出返夏薩特同沙皮博

你就狗
侮辱我偶像

Mootaz‏ @MHChehade
Marco Silva hasn't lost a home game since 2014. A run spanning four clubs (Estoril, Sporting, Olympiakos and Hull City)

我地需要佢

果場蘭尼強姦賀迪
入完波打關斗
仲連挑4下波撚阿狗
激到沙格拿即刻飛剷佢

屌 ，候城快d死落去啦
唔想水精 同 天鵝降班

路狗(會員)OK?

史雲斯降啦
侯城stay
水晶宮踢少兩場,應該冇問題

唔撚係牙, 雞湯最好快d降,對親都上晒身咁

G持法比安

haxball never quit

認真, 4強呢4隊, 轟係最應該放棄果隊, 專心聯賽

十卜雲SIR聽晚屌打完哥狗再連勝到季尾重奪前4

你廢又瀨鳩人上身

雞湯只要搵個高大白鳩/黑鳩就可以輕鬆撚阿狗

唔想施古臣同牛油安降

總之快d降啦
西波黎

咁佢地可以轉會架姐=.=

樂視

yes,同修狗一撚樣

個年暗黑魔獸Gomis 都入到波

仲有熱刺,車路士,修咸頓,曼聯,曼城,西咸,屈福特,般尼茅夫,愛華頓,利物浦都係

我就係唔想佢降啊 唔俾啊

死返埃及啦

最好降埋拜仁疤摩納哥

不如阿狗降啦

其實20隊都係

我想要Sigurdsson 買番黎就臭燒後備一流

降左點做歐聯十六郎啊Ching

agger let them go

今場撐軌定熱？

熱啦 決賽殺熱狗

轟賽程最有利,熱有兩場強強對碰,稍有差池就轟冠之奪

講到阿狗好似入到決賽咁

全世界都撐/買熱

一場對曼
仲有一場對咩？

6日子

想問依家血台係咪唔再開

比阿狗抄左家

比差佬上門收左皮, 但本身都打算完季之後唔再播

原本有啲咁既事

1-0

Willian

軌

屌牙

我轟勁到

罰球靚到

據英國《鏡報》指出，英超早前已經申請到了針對電視盒子kodi的法庭禁令，以此打擊非法直播，法庭早前亦頒令容許互聯網服務供應商，可對在線觀看球賽的用戶作出封殺，早前就有5人因為出售有關解碼器而被捕。一項調查指出，足足有11%的英國人，刻下均是透過kodi盒子非法收看英超直播。

上個月嘅事

bloodzeed好似都係用呢個

我轟

熱狗打人未？

個差佬肯定係阿狗黎

6分鐘開始轉運動

又玩飛機

洛里斯企錯位

人地就上下一心
我地就內戰

差D又一粒

迫害禾熱

雲加肯走咪唔內戰

哥斯達

佢捉近柱
又真係射得靚
過左人牆先見到係遠柱

我轟個d就真係叫搶逼啦
阿狗個d笑話黎

入錯PO?

人收主力 我地又係收主力 偏偏就得我地柒

真係唔明雲爺爺買沙加唔買簡迪係咩原因

$

認真，人地d搶逼 一過左半場
即刻會有兩三個拍埋去
阿狗就純粹係搵最近個個 隔兩三個身位 行住個條友就算
利申愛之深責之切

唔鐘意黑皮膚
睇下金寶謝雲奴

差唔多炸WOR
渣GA成35M

Son踢左閘?

渣GA傾左半季

1-1

reported

Kane

上季完季個陣未睇新聞就話kante本身想踢阿記，係雲加唔要佢要沙卡

咁都入到真係痴線

估唔到咁多波入 以為2邊都會守

kane

射手觸覺屌打基佬

好撚難頂

阿狗青訓唔出垃圾

好-6

唔同type

咁都頂得入

3季都-6…

Yes, 垃圾果堆都唔係阿狗青訓

射手觸覺屌打山狗

艾歷臣又係好撚癲

我都想有呢d球員

好難咁比喎ching
基佬 同 Kane 2隻打法
今季基佬都把握到唔少機會

爺爺好波
賣勁人買垃圾挑戰自我

Kane真係由佢比人話one season wonder開始 睇到而家神射手又拎埋 季季都入到廿幾三十球

呢球真心負6

英撚xx年以黎最強

你老婆都得

比你擺兩個基佬定一個kane

有心墊架喎

十個Kane.

Giroud中堅Kane中鋒

ali

其實唔難

基佬既作用是防守 唔明有咩好比

季中阿狗死火救左阿狗幾多分

又係拳王

陰濕狗對陰濕狗

Alli 真心狗西
同哥斯達有得比

屌你一野踩落去

狗咬狗

熱狗本色

Alli呢d款過幾年肯定過獌 好岩佢地style

Ok

哥狗今季都叫改左
拳皇真係

不如學某計下無左基佬而家幾分

左腳重炮

yes 冇左基佬死球失仲多

好難過 除左人工吸引

季初腳風順咪好左
近幾場咪又番番黎

大家一齊repirt 佢

攬哂都唔吹

熱狗對親轟都MMA

對阿狗就唔洗用MMA都收到阿狗皮

阿狗兩回合4:3

mma大賽 近兩年最好火

哥狗係摩連奴走咗先冇咁乞人憎，早兩季係賤到

雲加獻頭 派出藍斯 Iwobi猛將

阿狗太斯文

呢幾個月既熱狗真係勁到宇宙隊咁 痴線

對手見到阿狗正選有呢兩個即刻嚇到瀨屎

唔係斯文
係唔識點茅

咪即刻紅囉=.=

阿狗係普捷天奴去左熱狗之後
聯賽好似未贏過熱狗

無頭髮特別有自信

熱狗d頭搥好似全部爭贏晒

爺爺今季咁頹就算啦

鍠快d打包曬Kane 同大力臣走

其實ayi真係幾好
除左自己禁區頂有下無啦啦橫傳返比人
其他時間都做到中鋒要做既野
好過哥狗下下去又甩 一係就玩到比人搶走

入錯左sor

原來巴舒亞依叫ayi

其實一早應該用多d巴舒亞依啦

12碼

on9

普狗你估隻隻翼都踢到翼衛咩

又真係唔中波
熱狗

好快有MMA睇

泡菜仔扮無辜

拳王阿里

羅里斯想派膠

插水

點解熱狗係溫布萊踢得特別柒

原來仆定先

一陣半場入去戴返拳套先

睇住嚟仆

鐵蓮花

打交打交

d牌開始一張張咁拎出黎

決賽對邊隊好呢

鏝對邊隊好

獌

求其啦
都贏撚硬

聽日all in阿記 後日去半山睇樓先

睇住熱狗仆街真係賞心樂事

準備觀賞熱刺精神

古烈治光頭既

你老婆想光就偏偏多毛毛

舒利亞話第一球應該救到

你同查

又追番

靚到

2-2

但睇返lloris身後果個慢鏡，球波佢望到既時候已經太遲

舒利亞呢下都係事後孔明，話應該估到韋利安會射遠柱，萬一韋利安射近柱既話，lloris就變左罪人

Btw 2:2

又俾隻狗入波

真係勁

碧咸式斬波

大力臣勁撚到

又係艾歷臣俾

艾歷臣真係好撚勁

Alli呢d球員如果係自己隊既話其實真係好正 又識茅 熱血 仲要數據靚

開始MMA

講真今日車其實踢得唔算好

開拖未呀屌

ALI就不了 狗黎

D落點準撚到

輸比水晶宮之後都患得患失咁

奧燒有無呢d 助攻睇

D燒味好勁 基佬其實幾岩踢熱狗

輸完無咁無敵feel 開始比熱狗頂上

給我往死裡打

對愛記 傅俾基佬果球

唔會岩，熱狗成隊都快上快落

快d打啦

其實係信唔信隊友既問題，對隊友冇信心既話唔會咁樣比落去

有

路狗成日都搞事 =.=

呢場應該唔洗加時

冇冇冇 一定冇
法比最撚勁

Agger, 基佬跑唔郁

艾歷神完勝奧燒啦

山齊士比啲靚波好似仲多過奧燒

Workrate差好遠

呢隊熱狗似以前呀狗
呀狗幾時可以有番活力呀

世三&哥狗ready

Alli今季原來第20球

咁快出哥斯達

Alli Vs Costa

60分鍾換人

發力了

打喇

識波牙清

熱狗仲唔出番Walker

世三岩岩個下好醒

沙皮狗今季好似唔識搞事

熱狗學爺爺70分鐘換人大法

夏薩特

法比in

3-2

熱攻左咁耐 一下收皮

岩

hazard 3-2

世三

危險

熱刺踢得好過車仔咁多但係車仔又領先

又見飛機拉橫幅！干地喜笑顏開 雲格躺槍了

足總盃4強，車路士和熱刺這兩支目前排在英超積分榜前兩位的球隊展開對決，雖然不是聯賽，但對於誌在衝擊冠軍的雙方來說，這場比賽對士氣也有著很關鍵的影響，而車路士球迷也用自己的方式向主教練干地表達支持。

在車路士由威廉的自由球首開紀錄後，現場的鏡頭顯示一架飛機飛過了溫布萊的上空，上邊拉著橫幅：「安東尼奧，安東尼奧」，這顯然是在讚揚干地，據英格蘭媒體報導這是車路士球迷僱傭的飛機。干地在去年夏天接過車路士帥印後，率領上季只排名聯賽第十的藍軍大步向前，在13連勝後開始領跑積分榜，目前他們以4分的優勢在聯賽中領先熱刺。

這一鏡頭很快就在Twitter上引發熱議，有的球迷稱讚這是力撐干地的直接方式，但也有球迷認為這個橫幅讓干地也有些尷尬，畢竟這裡並非車路士主場史坦福橋而是在溫布萊大球場。然而更多的球迷對比起了雲格的遭遇，在阿仙奴和西布朗的比賽中，曾出現了部分阿仙奴球迷僱傭飛機拉著橫幅：「不要給雲格新合約，雲格下台」。

兩個都無今季
不過法比後備多

入到熱狗3球 真係好少見

電叻又輸

成班熱狗fans想喊咁

完

馬迪

4球

4-2

哇屌你

世界波

打人算喇

痴撚線

呢球真係金球

Ok 鏝城決賽打車仔

wa

轉做車迷算了

馬迪>沙卡

我廠教訓屌地

matic
個 scoreline 真係對熱狗好唔公平
不過好事
打沉熱狗

軌晉級既話無論阿定鏝入final應該都係輸

你洗撚轉咩

靚到真係，直射死角，響柱聲清脆利落

你原本就係

阿狗有邊件防中可以射到馬迪呢球

夏薩特同馬迪呢兩球靚到痴線

不嬲

you不嬲都係啦

熱狗夠鐘發爛咋

你不嬲都係雜種狗

軌連運都羸埋 呢D真係冠軍相

廢左咁多場先入

熱狗開始打人了

羅利斯

沙卡!!!!

岩岩黎既沙卡都射得岀呢啲既
不過極速被同化了

頂多咪龐太師咁 開頭係威係勢

沙卡刀射唔到

車路士 士氣+100
熱刺 士氣-100

差啲第5粒

隔離飯特別香

熱狗崩潰了

神經刀

世三好撚勁

算啦 阿狗都唔撚遠射 比黎無用

前4+FA Cup出埋局 應該算任務完成開始hea踢

Hazard 真係高山狗幾班

2邊 一個Eriksen 一個Hazard 我都好欣賞

手足是咪2017先開始睇阿狗牙=.=

藍斯咪有囉=.= 不過唔入就話冇

法比

told u so

本身遠射勁嘅嚟到阿狗就會唔識射
路斯基，阿迪達，卡蘇拿，沙卡

唔同位點比

下場搵阿狗出氣

藍天射球

上年熱狗好似一定追唔到車先頹?

仲諗住熱狗阿狗一齊入決賽
跟住再輸埋隻杯比熱狗
咁老野想唔走都唔得
點解熱狗咁唔爭氣

最多高半班

入遠射會比雲加屌架

上年車中遊點追

阿狗足總盃條籤靚到

入到又唔計
你地講晒啦

Ok 個d射上看台

走得咁快

Hazard 咩位???

熱狗勝利球迷黎

咁早走場

輸波唔走同雲加有咩分別

九萬人走要等幾多班車啊

山狗踢緊同時中場 正前 左右翼 好難比=.=

傻撚咗 自
係追唔到冠軍

上半季咪前
下半季咪左翼

唔同位點唔比得啊
講盤扭講大賽表現好好撚多喇

希望軌決賽贏鏝
阿狗可以共享同市光榮

牛油手

高圖

希望阿入到決賽贏埋 之後同雲鳩爾一樣走人啦

今場波好高質

左翼
但傾向進攻中場

yes 山狗自由人

要走當年贏維拉已經走左

為左踩山狗可以去到幾盡

熱狗又要未來先有冠軍

是其是非其非

講真 真係係呢隊波見到未來既 今季成個form成晒形

上年熱最尾四場不勝,連和wba同轟之後連輸修頓紐記,除左煞科果場全部都係先贏後失分

又柒

熱狗突登出局陪阿狗真係夠曬兄弟
北倫敦孖寶

係差D後備唔多見得人

至於你話我做雞即係呃男朋友
我認我係呃 但起碼我有講大話到最後既覺悟
係我眼中 一個大話講到最後就係真實

哲學家可唔可以解釋下

Ptgf 個post ?

係咁話自己靚仔到最後就會好靚仔

佢用d字on9姐
佢想講 唔俾人識穿就無問題
但又唔想照直講

你冇覺悟

熱狗今年踢溫布萊有冇贏過 ?

係咁話去去雲加走雲加最後就會走

笑貧不笑娼牙

我廠完敗啦

其實做ptgf 無問題，純粹供求問題
不過佢d logic 怪怪地

我只係知拎住四五十蚊人工浪費青春時間
仲低賤過雞
對唔住要我靠勞力生存我做唔到

理解唔到

聽晚到我地比人4:2

R聯贏中央陸軍

大把人搵過快錢番唔到轉頭啦

查清刀搵過

即係話打工人工低姐

入到兩球先算啦

城2:0廠
入球球員:又係Sane Aguero

笑what呀

所以依家成街ptgf 衰過十年前果陣興援交 個社會好腐敗

港女吊高黎賣->港男寧願比錢買服務好過受氣又冇西屌
ptgf set到幾千蚊次都有客
咁好搵
d女自然心郁郁
一年做幾次都夠去旅行

係都4:0啦

其實ptgf 同援交無分別

男既靚仔自然上埋嫁啦

好想同女仔出下街
但ptgf 太貴afford 唔到

主動啲啦

論學位論外表總是缺憾

佢個logic 係用人工黎定職業貴賤
想defend ptgf 都係一個正常既行業
但係佢做出黎個套又另一套 唔同男朋友講自己做ptgf
我純粹理解唔到佢開個post 為乜

其實好似啲保險佬一樣
要係咁催眠自己做嘅工冇問題
但係其實又好介意人哋睇佢唔起

自信不能沒有牙

但係佢個post開係一個 覺得所以女都係雞 痴線佬毒撚集中地既論壇到

又扮

會諗咁多嘢就唔會做雞啦

不過呢隊波如果過多兩年又係無盃應該都會星散 間野本身又唔係多錢又唔夠利曼出名留到人

除左老母隻手之外,就無掂過其他女性既手

call g 囉 平好多

其實都好撚灰

你又真係信

想知點分

大勝吧！阿記

支那女人100% 雞

靜啦假阿

圖呢咁

又想研究出論文阿奶子

依家越貼越多都唔知係咪求鳩其搵d女仔相就話人係ptgf

過來人話你知
冇70% 都50% 我同fd 都叫過

淨係141 都大把港女啦 睇唔到唔好當冇

路狗啲sp 係141 搵返黎

路狗甘有錢洗鬼叫雞，啲女衝埋去幫佢含啦

躺著也中槍
吊你老母！我d女淘寶淘返黎架！陷家產

靜哂=.=

介紹俾我

[url]［突發］有個ig貼唒雞蟲嘅相 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]見到手足

邊個

全部靚仔過我

+1

做雞咪做雞囉 賴乜春

其實社會既錯

咁10個入面總有1個on9既

貪錢又唔衰得囉

毒撚冇人陪睇戲刀要照比

之前好多ptgf po
有條友有錢冇錠洗 個個月洗幾萬去

自己一個睇京冇面

u典會矛人陪

仲記得讀書個陣約女同學星期日睇早場 夠平

因為早佢地有陣時會中眼訓挨埋落黎

禾肥矮毒柒牙

屌你老母 你老母比狗屌

😑

做過ptgf 你問我答

以前只係一餐飯既價
地產狗比蟲屌

下面有幾多甩甩牙

收皮啦你

梨要唔要試一甩

今晚唔知輸幾多

6:1

不了

鏝迷躝

個陣早場仲係25蚊

Part Time Gay Friend

屌你老母

渣架係地產狗

吊你老母又曬命

贏到哥狗跪係到

no me唔是地產狗 不過有新樓盤刀會去撚下地產狗

hoball

見到sp風張相

真？

真

見到鳩乙...

認錯人啦你

見到奶囝

D錢唔係拎去飲咖啡就係拎去賭
邊有錢玩ptgf

3000 蚊一杯咖啡

邊個ptgf叫coffee

9c9都甘rich

格食格

一世殘廁Coffee：話我做雞都無所謂

IFC殘廁果個coffee

有得玩我唔介意玩

蕭敬騰黎既

好想同佢瘋狂做yoga

矇頭入閘

條女矇頭呀

官迷會搞睇波party

完場又哭喪
之後大嗌永續雲加

咁辛苦,不如唔好玩了

玩布好過

343

Coffee正好多

有波有蘿有腰，做開運動比例又好

this thread is gay

你未玩過布唔知嫁喇

佢對逗g眼

四球玩過?

你屌對眼咩

無,做開觀眾

矇住佢對眼

決定走上援交這條不歸路

you狗也不屌

毒錯都唔屌啦

美國哈佛大學三名研究人員昨日（5月19日）發表論文，指出內地被稱為「五毛黨」的網絡評論員，每年在網上發表多達4.88億個留言，即平均每178條留言就有一條出自「五毛黨」，目標是轉移話題，分散網民注意力。

六日子起碼貢獻左1000個留言

又唔係屌頭髮

迷雲黨決裂

講係咁講囉

禿子加油

大家都知道 今晚會係迷雲黨的最後一夜

光頭佬

比比鳥個頭

越轉越柒

不過好過無頭髮無得轉

剃光佢仲正啦

知你正喇

查子有三條架

會長番黎啦

迷雲

常歡笑

英足盃前瞻：阿仙奴曼城爭入決賽

足總盃是阿仙奴與曼城今季獎盃希望，兩軍近況都有回勇跡象，今晚兩軍爭入決賽關鍵可能是兩位有機會復出的傷兵。

阿仙奴上場聯賽轉打3後衛，順利擊敗米杜士堡，加上阿歷斯山齊士和奧斯爾兩人更有波入，但最大變人是雲格將阿仙奴車路士化，打三中堅陣式，基比爾包列斯達、哥斯尼拍洛賀丁，效果意外地好。

今場阿仙奴射手韋碧克有機會上陣，此子往往有神來之筆，在淘汰賽可能成為阿仙奴一大秘密武器。

曼城今場會使用卡巴尼路或巴禾把關依然是焦點，但估計要到賽前才有定案。隊長高尼上場取得入球，這名比利時後衛似乎已重拾最佳狀態，在史東斯因傷缺陣下，高柏尼的角色更重要。

值得一提是曼城射手加比爾捷西斯已傷癒，今場有機會上陣。這名巴西小將加盟短短時間已證明自己實力，若非受傷長唞，曼城的績應更加好。

4月初兩軍曾在聯賽對壘，阿仙奴主場憑梅斯達菲的入球逼和曼城2:2。今場勝方會與車路士爭奪冠軍。

雲加：今年壓力還不如2014年

阿仙奴領隊雲加認為，今年爭逐足總盃有別於2014年，2014年那屆明顯背負著沉重壓力，而今屆是手握奪標良機。

阿仙奴2014年背負著9年不勝錦標的沉重包袱，最終成功重開勝門，贏得當屆英足盃。及至今季，阿仙奴又一次打入了足總盃4強，將與曼城爭入決賽，而今年就背負著成績未如理想，領隊雲加（Arsene Wenger）被外界批評的困局，。而，這位法國名帥不認為今年滿有壓力：「2014年是有特別壓力的，而這一次，則是己隊特別的機會。」

雲加續道：「那（2014年）是特別的壓力，因那時候正是己隊的困難時刻，我們已一段長時間沒勝出錦標，人們很想我們獲勝，亦有人質疑我們能否勝出，這一次，己隊在4強有機會晉級決賽去贏獎盃。」

雲加過去曾經6捧英足盃，分別是1998、2002、2003、2005、2014和2015年，是其中一位贏得最多次足總盃的領隊，對此，他坦言深感驕傲：「我為自己的紀錄感到非常驕傲，因為在英格蘭勝出過6次的都不是今時今日的人，是上世紀早期的人，那絕不容易，我會嘗試破紀錄，但就先要通過周日的比賽。」

第七個足總杯

今晚豬波肯定比暴龍哥屌佢掛住玩ig轉髮型

fa cup king

贏返一場就叫回勇

食過翻尋味 再用343

唔知仲以為贏皇巴拜

3人防線，留名畀人強姦

紅字

雲加今晚輸埋我就轉撐車路士了

100%既波

可以轉定先

屌比比鳥老母係咪特登鬥氣剪個柒頭

跟

我轉定先

輸左9成了

今晚排541

試埋3-5-2 啦

躝啦 你班25仔

爺爺

雲加有無新陣牙

比比雀做乜鳩

睇個勢又係藍斯救爹

10-0-0 捱到射12碼算啦

出街睇既話邊度有得睇

狗會

cech

泊單車捱鬼到

酒吧

聖誕樹陣式

4點先蒲頭

得返樹枝炸?

酒吧有咩？ now 無喎

最好打343 or 3421
想睇下雲加功力

認真mode 金百利餐廳應該會有得睇

咁留意我做咩

就係唔多酒吧有樂視

Ching長沙灣撚

有時睇完港超行過去睇波

睇港超

決心唔出殺加同藍屍兩個拖波佬

沙卡拖波

5月6號記得入黎睇錬仆街

R8 4wp

希望今晚出義和碑

死撚開

冇樣勁既球員 唔明點解可以踢正選

2&B落地獄啦

樣最勁

勁樣衰

你呢

沙格拿都好樣過佢 你就知佢有幾惡劣

Pep on Alexis: "How do big clubs improve their teams? With better players. So of course big clubs are going to know his situation"

Wenger on Ramsey: "Physically, he has a combination of stamina, power & his capacity to repeat high intensity is the best in the league"

Alexis Sanchez has scored five goals in his four appearances at Wembley Stadium.

3 in 3 for Arsenal and a brace for Chile against England

佢唔係特登拖 係本身太慢

返非洲啦

總之兩個除左靚仔比雲加屌屎忽，仲有咩貢獻?
寧願343中場有兩件黑柴:全盛時期迪亞比+桑治，
唔好笑，佢地係好波過沙加藍斯

9-0-1

巧悶

ＣＡＬＬＧ

on9
反藍斯我都明
由14年開始累積仇恨到而家
沙卡係季初拎紅牌同埋間唔中傳失波姐
電叻根本唔應該要佢踢單防中
同埋佢表現好既比賽都唔少
而且佢只係第一季踢英超
d缺點都一直改善緊
少左on9 鏟波同手多多

睇ABL都見到人講Wengerout

Fresh Arsenal‏ @Fresh_Arsenal
Arsene Wenger feels comfortable having Cohen Bramall as a first-team understudy following a series of impressive performances (@Neil_Moxley)

又多個左閘

Gibbs

踢得好好咩

新Gibbs

唔巧燈巧無

貢勁

咁不了

Boom Xhaka laka

屌 有冇haxball狗

SoShort狗

你玩到咩

喼屎廢啫

返左屋企應該連到掛

U之前唔係都係hell打咩

今晚如果想出街睇有無邊度有得播 facup好似冷門d

無病無痛既Diaby
暫時黎講，的確好用過xhaka
當然唔排除 佢下季會大爆發啦

望左雲加爆發十年 乜撚都無

雲加貢老

比機會你講多次

咪爆發咗個343出黎比你囉

今晚咁好10點開波

Arsenal prepare £20m bid for RB Leipzig midfielder Emil Forsberg

呢個j撚死人
但係metro

你今晚繼續用343啦
今晚先試到你係咪用得掂

正常時間一樣西波

續撚左約先黎傳

同買mustafi xhaka一樣送錢比人洗

奧蘇利雲對Marco fu

右面出贊仔，左面急屎
贏硬

haxball呀

睇緊-6

睇唔到今日鏝城有贏波既可能

唔係對丁俊暉咩

而家有幾多人玩牙

渣加唔計紅牌我覺得整體上都唔差
唔會淨係諗左向兩邊分
有機會都會肯向前傳
守個陣又肯四圍補位
不過始終係衰跑得慢
真係失左位就冇得追

梅史達菲簡單D講就係冇乜腦
有機會就想殺出去搶
唔係話唔好殺出去不過佢做多錯多
好彩就追得返唔好彩就單刀
腳下功夫都算ok不過動作太大好易受傷
傳波有些少海鮮
有時放長波都幾準
有時近距離都可以交左俾對面

yes
我廠必勝

鳩乙中肯

可以玩陣

難得吾搞事

ＬＩＮＫ

Gogogo

pw: win

成個連登都係雞蟲同ptgf po

舊架on9
而家Marco對緊Robertson

holding 1:0

係囉今次world championship 我有睇

hold到1:0完場

全部熱門post都係ptgf

守鬼到咩 爺爺教防守

咁邊個教

睇完阿狗仆街睇疤仆街 雙料娛樂

曼城leading廢廠1:0 到ending

Steve Bouldiola

光榮出局

保蛇

廢鋒goal

雲格經常強調陣中有不少一流球員，他近日就點評隊中「藍神」艾朗藍斯，指他只要保持健康，絕對有力成為像林柏特般的全能中場。

現年26歲的艾朗藍斯職業生涯不斷受傷病困擾，今季亦只曾於英超上陣8次，沒發交出像2013/14及2014/15兩季攻入26球的傑出表現。不過領隊雲格始終對這名威爾斯中場信心十足，指他只要遠離傷患，絕對可以成為像英格蘭傳奇球員林柏特般成功：「我心目中的藍斯每季應有10至15個入球。他是林柏特那一類球員，有能力入禁區搵食、而且跑到範圍也很廣。他力量體能兼備，絕對有力在高水準的聯賽立足。」

「今季對藍斯來說也是失望的一季，當我意識到他只正選上陣7場時也很難以置信，這都是出於傷患，幸好不算嚴重。他每次治好一個場方，然後又會有另一個地方受傷。」雲格也感嘆這名愛將「玻璃人」的特質。

【體育】有博彩公司在足總盃4強賽前攪攪新意思，給予阿仙奴球迷選擇支持領隊雲加與否。

英國時間周日將會上演另一場足總盃4強賽事，由曼城對阿仙奴，賽事並會在溫布萊球場上演。阿仙奴本季表現令人失望，現時聯賽只排第7名，來季歐聯參賽資格危危乎，加上歐聯16強以2:10的總比數敗予拜仁慕尼黑腳下，令「廠」迷將不濟表現的罪名，直指在領隊雲加（Arsene Wenger）身上。

雲加與球會的合同將於本季季尾結束，外界對於續約與否有不同的聲音，有球迷認為如阿仙奴最終未能取得前4，雲加是時候離開球隊；另一方面有球迷覺得雲加值得再給予新約，尊重他多年來為球會作出的貢獻。

對於撐雲加與否，有英國博彩公司就在周日足總盃賽事攪攪新意思，讓球迷身體力行作出決擇。博彩公司將會在前往溫布萊球場的兩條通道，分別拉上「WENGER IN」和「WENGER OUT」的橫額，「廠」迷可在入場觀賞足總盃賽事前，表達自己的意願，選擇那一條通道前往球場。不知最終球會又會否聽取民意，尊重球迷的選擇？

笑聲笑聲

我老母係咁跟住唱 救命呀

9成排返4-2-3-1

由皆大歡喜開始

afcstuff‏ @afcstuff

Arsenal at Wembley since 2014:

1-1 Wigan (4-2 on pens) W
3-2 Hull W
3-0 Man City W
2-1 Reading W
4-0 Aston Villa W
1-0 Chelsea W

決賽將會上演倫敦打比

後備出咗三分鐘就入波

多年Cdrom留名

睇你老婆比手足屌呀

iwobo 1:1

咁多毛

原來holding og

阿狗入到決賽我幫呢度全部人含撚

阿狗主場

4231

有陣未

禾比邊識入對面

新阿狗留名

仲係343

嬴場弱隊又以為自己個陣好掂

同之前用GIBBS 打翼一樣

又抄人三中堅

3421

巴我

勝利十一人

原陣

kdb，施華，我地阿狗都唔撚驚

呢個fifa 陣好睇牙 唔知會輸幾多球呢

新手想問有冇link?

000621

我打fifa都唔用啦
輸兩邊輸死佢

我禾

等睇哥狗打爆你個偽343

ramshit如果唔好心雄
XHAKA 如果做好本份...

都有機ge

不過..

前面出黑碧會唔會好啲

2:1

留名

其實想轉陣定唔轉,唔轉又話唔轉,轉左又笑柒佢=_=

我迷雲黎

根本轉陣係為易

想轉教練

說出了重點…

轉得黎又保守，左邊出埋韋碧克鬥攻啦

傷左呀…

兩邊比人爆死都似

但依家轉唔到呀=,=

上場踢落成個361咁🤦🏻‍♂️

Sane 見到 343 實笑出聲

雪比比鳥

Why用基佬

又要睇佢強奸夢遺

後備喎係

feel到左路要比人打爆了

睇個勢繼硬約=.=

曼城死球弱
弱隊對強隊都係搏燒味

主席傷咩傷咁耐

保特個種柒真係....

他一直在玩命

今季仲有無機會見到佢

迷雲都要雪=.=

ozil喺呢個陣入面好多餘
唔入攝唔遠射

Ozil先係最多入攝果個

細梅呢

佢話係就係啦

反雲者死

反雲狗抵死

季尾先走黎跟風，比比鳥冇態都大半季先放棄

Hi rubbish

今季剩翻個幾場永續同一個陣

屌你我而家係sydney你都未帶我去玩

張伯倫走漏sane 1:0

爭氣啊你班仆街仔

有預感佢會係唯一一個打得好

左邊實俾人爆死

我有兩粒

奧燒唔攝唔通山狗攝咩

感冒攝親

如冚家拎，快樂爆春袋!

留名口爆

爺爺廿年前用緊3後衛，干地都係踢緊濕地

屌你 全部PTGF POST

有冇link

好撚悶 agger

曼聯1-0

cech =.=

1-0

雲加唔理泥地好地

踢得嘅地都係好地

雲加又緊貼返潮流

雲加大戰用3後衛，迷雲又然一場

細梅做咩事唔出既

傷

雲加真係以為自己戰術大師咩
得一個正選中堅學人打3中堅

轉又嘈唔轉又嘈

Ramsey + Xhaka

已經幻想到要技術性犯規頂住曼城

求lin呀

上場打米鋪都俾人入一球
仲出呢個陣
利申:上場都有屌個陣但都開心佢有改變

大家有冇fb link share ??

唔出呢個陣就唔失波咩

反雲真係永遠立於不敗之地

2bb040a6908cfaa274240e61e3fadc52554b98d9

自己搵拉

901

反雲狗可恥

有cech就會失波

真係有睇到米堡個場就知其實踢到好垃圾

有無acestream link

係後防一樣柒姐

呢排食哂屎

曼聯又入

轉黎轉去都踢得咁廢
球員質素又唔差
咁係邊個問題

有無sopcast?

管理層

258003

希望雲加真係踢得掂343

感謝大大

四球

雲加玩命343
all or nothing

大勝吧雲加

兩邊龍鬥派膠

山狗

雲爺爺大膽排陣

輸左都唔會有問題

咁夠薑繼續用343

有新野睇最緊要
理得佢排咩陣

Ozil踢邊等於隱形

【攻城難守城亦難】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXIII

新post ready

排343 打返4231 新唔新

邊係

當佢5後衛算啦

爺爺關愛座

曬死雲加

真係3421黎

踢中間咪又喺成日隱形

唔係踢邊

笑死 得哥狗一個企

夢遺打返左閘，G5反正有客串過右閘
根本就4231黎

acestream://a6aa003b60d1e9764e823befdd8d58d52d7d027f
acestream://4666e7d44efc1b749841fa5e0709a4a5e1a36a63

死廢中企下啦

3421黎
上場對米堡都係咁踢

踢邊道都隱形嫁啦

似係比人禁住來打

其實係咪一堆人冇睇上場9up

你覺得呢

班人用屎眼睇波

果場G5不停係條右路爆上去
咁當佢進攻型中堅囉

【攻城難守城亦難】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXIII

多謝大家

點解唔用細梅而用賀定？

爆得最多係張伯倫
只係加比爾踢得前少少殺波

對面出巴禾

得啦on9
推埋呢個po先得唔得呀

傷左

有球必應

巴禾可唔可以派膠讓我地一球

G5 企RB位

都要我地射中龍先得

有d起色

睇下精華都知啦

接回傳果個冼腳

左路被狂爆

3中堅緊係一左一右架啦

撚有話唔推埋咩

上場贏嗰2-1就以為自己戰術大師
人地降班球隊咋 等睇俾鏝大炒

三個堆中間托柒

留意到我地啲人成日訓係地

企到貼住橫邊..........

又燈

左路

嚇死

基佬係咁

上場其實都唔係贏得精彩咋

on9角球